[勝利球迷愛掃把] 皇家馬德里球迷吹水區(101)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 3月賽程

西甲
04/03 03:45 基達菲 對 皇家馬德里

07/03 03:45 PSG 對 皇家馬德里

0/03 20:00 伊巴 對 皇家馬德里

19/03 03:45 皇家馬德里 對 基羅納

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

0/03/2018 vs 伊巴

樓主迷占犬

當睇唔到ok?

你迷雲25

迷占真的太好

=.=

fuckya巴打原來咁耐無更新到
我岩岩改左個開Post Temp

鳩白

g持樓主

好兄弟!

welcome lewan

Welcome HK
Hazard + Kane

無plan b架？

搞掂PLAN A先

Full team

卻摩

買唔到咪要轉plan b

Plan A : James
Plan B : HK

拖舟plan A:唔買人，信任 B9 + V17
拖舟plan B:唔買人，繼續信B9 + V17

Let's go 💪👌

施丹覓腸

咪又係輸

full team輸比殘陣psg

迪馬割草

好名 賓周條腸

卻仔應該出到
但摩迪就

有米路踢摩迪個位

高仔又可以踢返米路個位

求和了

巴黎冇屁馬踢得順左

勝利球迷又圍爐

PSG警告皇馬不要出手搶尼馬

皇家馬德里似乎對於巴西國腳尼馬的興趣有增無減，很想出手把他帶到銀河艦隊，懶理是否會再一次炒高轉會費。

不過，PSG體育總監軒歷基開腔警告，希望皇馬遠離尼馬：「毫無疑問，尼馬下季一定會留在PSG，他的父親幾天之前才承認這一點。尼馬在巴黎生活愉快，他在這裡有長遠計劃，會留在這裡比賽及入球。」

他又怒炒西班牙不停炒作新聞：「西班牙傳媒一直在說尼馬不愉快，他們又有去問過基斯坦奴朗拿度留在皇馬愉快嗎？」

警咩告 9up都咁認真

馬些路打正選怕唔怕半場就傷

再嘈用解約金買賓周馬

唔買正契弟

我驚夏甘美傷

利申 十年皇馬迷

班疤狗真係好撚好笑

聽晚一齊清熱號見

迪馬愈打愈順 draxler直頭萬能key咩位都得

隻deerhunter笑死我

Link?

為左表達誠意 加埋機師送既

唔緊要
有拿祖喺度

ching你條link都ok好笑

Hazard 'hoping for Madrid bid to arrive'

Eden Hazard voiced his frustration after toiling in vain up front on his own as Chelsea lost 1-0 at Manchester City on Sunday, and the Mail reports that he could soon be pushing for a move.

世三已經係我地既人

前巴塞主席：即使尼馬轉會皇馬也不如費高般可惡

近月不斷有指尼馬將重返西甲，不過目的地卻非巴塞隆拿，而是死敵皇家馬德里。對此，前巴塞主席Joan Gaspart認為即使交易成事，尼馬在他心目中亦遠不如球隊著名叛徒費高般可惡。

尼馬在PSG雖然要風得風，但也有指他始終希望可以回到像西甲般的頂尖舞台，而皇馬亦很可能不惜花天價去收購這名森巴巨星。這宗驚天交易說得「似層層」，前巴塞主席Joan Gaspart似乎也不太在意尼馬加盟死敵，更指不會將他與費高混為一談：「尼馬有機會加盟皇馬﹐但即使成事他，的可恨程度也難與費高相比。費高離隊根本沒有予球隊重建的時間，而他是個背叛了我們的懦夫。尼馬離隊就是向錢看這麼簡單。」

罵完叛徒，Joan Gaspart改談忠臣碧基，這位前主席看好該名西班牙中堅未來可以成為球會的新「話事人」，「碧基的確有可能成為主席。我自他小時候已認識他，他在商業上的才能也很出色。如果柏天尼及碧根鮑華等人都可以，為什麼碧基做不到?」

5 reasons why Real Madrid will beat PSG in the UEFA Champions League

#5 Neymar won’t play
#4 Last chance saloon for Zidane
#3 Surprise midfield to take the field against PSG
#2 Cristiano Ronaldo back in form
#1 Champions League luck

Toni Kroos and Luka Modric expected to start – Strongest 4-3-3 Real Madrid XI to face PSG

Probable Real Madrid XI
Manager: Zinedine Zidane
Formation: 4-3-3
Keylor Navas (GK)

Navas is likely to start and he would be keen to keep a clean-sheet at PSG having conceded on Saturday against Getafe.

Dani Carvajal (RB)

Carvajal has been impressive in bits and pieces this season and he is likely to start for the side on Tuesday.

Sergio Ramos (CB)

Ramos will have a task cut out against Cavani. He will be hoping to inspire his side on Tuesday.

Raphael Varane (CB)

Varane was rested for Sunday’s game and that will see the French international fully charged up for the second-leg at PSG.

Marcelo (LB)

Marcelo will be a threat to the opposition on the left. His buccaneering runs are a treat to watch and PSG needs to be wary of it.

Casemiro (CDM)

Casemiro will be tasked to do the donkey work, break the play with his tackling and provide a perfect base for the attackers to express themselves freely.

Luka Modric (LCM)

Having returned to training on Sunday, Modric will have to play the anchor role. He is expected to sit a bit deep and help Madrid set up counter-attacks with his creative passes.

Toni Kroos (RCM)

Just like Modric, Kroos will have a huge role to play in this game. He is Real’s midfield dictator and Zidane will expect the German to be at his sublime best.

Cristiano Ronaldo (LW)

Ronaldo reached yet another landmark in his career, with his first strike against Getafe taking him to 300 La Liga career goals. He is a superstar when it comes to Champions League and will be highly pumped against PSG.

Gareth Bale (RW)

Bale scored against Getafe and will look to be at his influential best and get on the score-sheet again on Tuesday.

Karim Benzema (ST)

Benzema has been hit-and-miss this campaign and the Frenchman will look to influence attacks in the second leg at Parc des Princes.

Champions league luck

抖耐啲好啲喎，摩迪年紀唔細
要好番真係小心啲好
一黎就打高強度比賽

法國米路做左迷朗第一人

有預感賓周今晚一扭三

我反而有預感 neymar won't play可能係巴黎贏波關鍵

不祥人

嬴一球好啦

希望今晚辛正選

結衣BB

welcome 🇧🇪

黑鬼

迪馬 迪斯拿 雙迪sm我地

歡迎世三bb

你老婆仔結衣bb成日搞事

仍欠一個官宣

你都成日搞事

迷雲狗out

真名王

牙維贏波意氣風發

49000反杯就上水

成為我的草原
成為我的小天使
沿途拖舟奸險
我唯求占占開朗點

而根據《馬卡報》的説法，巴黎建隊的最後一塊拼圖就是皇馬現任主帥施丹。施丹在法國國內的地位無需多説，巴黎也希望這位全民偶像能夠幫助俱樂部保持必要的法國元素。更何況，施丹在過去一個賽季率領皇馬完成了史無前例的歐聯衞冕之壯舉，而這項錦標正是巴黎聖日耳門多年以來夢想取得的。

《馬卡》還稱，只要施丹有一點點可能在賽季末離開皇馬，巴黎主席艾納斯就會對他發起攻勢，這並不是什麼祕密。

好行唔送
利申：勝利球迷

條友係咪j夏基美j到暈左
仲未入黎屌我地圍爐

西波皇今晚先踢喎

輸左你就會上水

拜狗未有得踢
你訓到下個星期先醒啦

我真正純皇

真皇今晚直屌皇w

哥倫比亞人已經成為禁忌了

認真 挽留

雲加近排好慘牙

我反而唔想拖舟走 想古迪教多幾年青年軍 成個體系穩啲先上黎接一隊 等埋魯爾做主席

佩狗掃地？

可以教多季睇下點
但夏天唔買前鋒就即走啦仆街

拿大哥退役後會做教練
佢一早有教練牌

一定又做錄音機

永遠都最已陣

佢唔係咁保賓狗既話
我都無話想佢走

我們表現很好
球就是進不了門

佢係到 賓周馬肯撚定正選

古迪坐正 光頭妹教返青年軍

巴黎與皇馬的歐聯焦點戰即將開打，儘管巴黎首回合1-3落敗，不過《每日體育報》對他們還是頗有信心，他們盤點了看好巴黎完成逆轉的十大原因。

1.巴黎會像一個“高壓鍋”：巴黎上下創造出了一個極端可怕的氣氛，而這樣的景象過去從來沒有在王子公園球場出現過，儘管經驗豐富的皇馬球員並不會這麼容易就受到影響，不過，這無疑會增加他們的壓力。

2.皇馬的狀態：皇馬本賽季在各項賽事的戰績並不盡如人意，在聯賽他們遠遠被疤甩在身後，國王杯也已經出局，即使是在歐聯中，他們也在小組賽屈居熱刺之下，以第二名出線。

3.巴黎在歐聯中的狀態：在前往班拿貝之前，巴黎在歐聯賽場取得了球會歷史上的最佳成績：6輪小組賽拿到15分，入25球，僅失4球，他們在主場3-0戰勝了強大的拜仁。

4.巴黎在主場的強勢：巴黎本賽季在主場保持各項賽事不敗，他們本賽季輸掉的比賽都是在客場作戰。

5.卡雲尼-麥包皮的強力組合：儘管尼馬缺席，但是卡雲尼和尼馬在歐聯的進球數也很可觀，卡雲尼7場打入6球，麥包皮則是7場4球。

6.皇馬的後防並不穩固：皇馬本賽季在歐聯7場丟了8球，在聯賽27輪丟了29球，巴黎球員們相信，他們至少能打進皇馬兩球。

7.巴黎的後防非常齊整：堤亞高施華可以出場，哥利亞也恢復了合練，這對巴黎無疑是一個好消息。

8.皇馬客戰巴黎的戰績並不佔優：皇馬客場對陣巴黎的戰績是2平1負，輸掉的一場比分是1-4。

9.總體戰績勢均力敵：雙方過去7次交手，皇馬3勝2平2負。

10.足球欠巴黎一筆賬：上個賽季，巴黎在首回合4-0領先的情況下被巴薩完成不可思議的逆轉，這一次巴黎該有些好運氣了。

第十點笑左

疤狗黑哨d帳入我地數

They did it!

疤狗報

同連登班疤狗一樣咁弱智

贏咗唔計你識呀？

贏咗唔計你識咩呀？

要嬴得漂亮先計

Eden Hazard open to talks with Real Madrid

Eden Hazard will consider his future at Chelsea in the summer after becoming annoyed by Antonio Conte’s tactics. He is one of a number of players tiring of what they perceive to be negativity from the head coach and who are concerned that his conflict with the club board is undermining their season.

冇頭四佢應該會走

Paris St-Germain have lost only one of their past 46 home games in European competition (W30 D15), against Barcelona in April 2015 (1-3).

今晚求link
日本啲電視無得睇波
上網又慢 點算好

去有得睇既酒店開房
順便叫雞

真名王咁識玩

咪就係
我同條女去喎

你同條女好快就會分手

就算有前四 干地咁玩法佢都踢到無癮啦

一個好波既進攻球員場場都打埋D縮後防守等波反擊
波都冇幾可掂到隊友又唔想攻
肯定好冇癮

巧黑心

你已經散了

己所不欲 勿施於人牙

留底達狗係到妹

我已經留有餘地

哥倫比亞人教你嗎

爺爺教我

預計今晚朗會射極都唔中龍 然後又比人恥笑
又嚟多球360度慢鏡射空氣

干查奧葡超上陣32次
皇馬隊醫

記錄係用黎破嘅 等睇16皇 比包皮中出一百發

PSG激進球迷拉粗口橫額招呼皇馬

【體育】 據西班牙《阿斯報》報道，大約100名巴黎聖日耳門激進球迷聚集在皇家馬德里球員下榻的酒店門外，舉起反皇馬的橫額。

巴黎聖日耳門將於周二晚上的歐聯16強次回合主場迎戰皇家馬德里，PSG在首回合落後1:3，所以今場比賽必定是一場硬仗，除了球隊要嚴陣以待，球迷亦營造氣氛，希望向皇馬施加壓力，讓皇馬知道在王子公園球場比賽絕對不容易。

大約100名PSG激進球迷在大戰前夕聚集在皇馬球員下榻的酒店，等待皇馬球員訓練完回來。他們除了展示含有粗言穢語（Puta Madrid）的巨型橫額，又唱着反皇馬的歌，以及放花火，展示氣勢。

今次已經不是PSG球迷第一次展示出「Puta Madrid」的粗口橫額，他們在上場法甲作客特魯瓦的比賽中，亦曾展示出這個橫額。

施丹唔排除加時

【體育】皇家馬德里將於周二歐聯16強次回合作客巴黎聖日耳門，主帥施丹強調球隊已經準備好迎接PSG的挑戰，不排除踢至加時。

皇家馬德里於首回合領先3:1，比分上有優勢，不過皇馬教練施丹（Zinedine Zidane）仍預計這場大戰並不容易應付，「我們在這裡要踢一場精彩的比賽，己隊都準備好了。」施丹在賽前記者會上說。

「我們十分專注，並已準備就緒。比分上有利並沒有任何意義，我們必須為意料之外做好準備，在90分鐘或更長時間內打出一場精彩的比賽，球隊已習慣面對壓力。」顯然，他不排除有可能加時作賽。

被問及回到法國的感覺時，這位法籍教頭開玩笑說巴黎並不是真正的家，因為他來自馬賽，但他補充道，「這很特別。但我們來這裡是為了比賽，將充滿著熾熱的氣氛，每一支面對皇馬的球隊都會知道。」

圖片來源 : ©AFP

皇入唔入到一球

今場佢地會唔會又出悟空 幫手集氣

干地都走鳩硬啦
Btw個人好憎干地依種踢法 係唔撚係都3-5-2
好聽就3後衛 唔好聽就5後衛 擺明守鳩你

坐冷板啦佢

今晚出線迷賓一年

無尼馬 我地無夏基美 實俾人456
利申：十年球迷

咁大犧牲

比迪馬 包皮玩殘

希望我皇平安晉級

唔睇=假皇

鳩白咁耐冇換ac

點似你一日換幾廿次

入8強都要迷賓,是否折墮

我迷一個月
要求唔高，輸2：1好啦

俾PSG大炒5:3

LM

唔想做十六郎

they did it

撚入到3球

賓周hat trick

攻強守弱

又諗起上年啲人整既圖

佢hat trick 我抽個皇區手足 送佢一件賓周馬波衫

lm
我加碼港龍飛台北機票一張

燈到佢hat trick

好波！

發下夢啦

佢宜家一場入兩球都做唔到啦

歐聯史上第五射手

一球都難 仲要hat trick

現役中僅次於牙朗同美欺，真世三

最撚記得佢帶祖記雪戰堅持踢地面進攻比杜奧巴搞撚掂 歐聯分組出局
對住軒帥拜仁雙翼齊飛輸到一仆一碌
同安狗一樣過譽

迷雲狗躝啦

76 = 歐聯

屌奶星 樓上班友唔想找數咪出聲囉
吹撚到要賓周hat trick先找數
賓周hat trick機會=傑志贏亞冠機會

條撚樣對丙組仔都無可能hat trick啦

炒空門hat trick機會應該仲高

踩波車hat trick 諗起佢派完膠之後個鳩笑樣

賓周掛住入波我會很驚嚇

今晚法國人賓周有主場之利
戴帽易過食生菜

一過三

賓周馬今晚戴帽既話
我即刻買件印住賓周馬波衫送俾大家

買幾多件先

G持法國球王賓施馬

我買五件

今晚預計一開波後防極速派先失一粒,然後再比人80min入多粒2:0出局

淘寶

我估上半場輸2:0
下半場一開波輸到3:0
70分鐘追番3:1
點知光頭佬唔識死唔想落加時 叫埋球員繼續壓上去攻
最尾比人反擊入到4:1出局

屌好想睇但3.45

我跟！

今場唔睇一定假皇

'MADRID SHOULD SIGN NEYMAR'

Former Real Madrid player and manager Jose Antonio Camacho believes the club should sign PSG forward Neymar.

Madrid have been linked heavily with a future move for the Brazil international over the past few months and Camacho, who twice managed the Spanish capital club after a 15-year stint at the Bernabeu during his playing days, believes they should look to secure his signature.
Speaking to El Larguero on Cadena SER, he said: “I think that Madrid should also sign the best [players] and Neymar is one of them. If I could I would sign him. You have to have those that can fight for the Ballon d’Or.”

agger ching

今晚應該好好睇

今晚準備好清熱號未

豆蛇

Sign nei lo mo

想要傾>大巴拿>世三

屁馬返屋企含撚死啦
MK＋獨食唔交波＋無品＋鍾意扮大佬
不了

唉

點解咁多人想要傾
我反而覺得皇需要世三>大巴拿>傾
世三識做假9 可以盤扭拉空滿足牙朗
畢竟睇死光頭佬個勢都諗住再用多牙朗1-2個賽季

見到fb好多真皇估皇大炒鈀

今晚點名
唔睇既踢佢出去

why not all

btw kane=包皮>Dybala>Hazard>Lewan>Salah=Werner=Aguero>icardi

簽左等睇拉膠係更衣室教訓佢

世三已經黎左
所以得返傾要追

因為成隊波得一個前鋒囉天才

kane 可以踢好耐宜家先24 ,加上牙朗退之後要有人擔當入波,同埋我覺得踢主攻or反撃佢都得,但係應該下年先黎,今年可能世三大機會d

why not both

主要係得kane先係換賓周個位

Happy birthday, Real Madrid! 🏆🏆🏆

訓先 準時3:45見

大敗一場迎生日

歐聯朗上半場入2球證明自己仲有貨賣
下半場搏到12m又讓比b9展現大佬風範

淡友

u 25仔

我要穩穩的幸福 輕輕鬆鬆入決賽

那外借南美人要晉級八強了

希望醒到

隊咖啡吧

一陣起身睇垃圾皇比人cup

咪就係

不了, 要做假皇

諗緊射唔射波好

今場輸左 今季可以唔睇 因爲已經完

忙到仆街，日日都要返工做狗咁

好撚悶 開波未

外國唯一好處 唔駛捱夜

巴黎或請施丹執教 若出局艾馬利必下台

在引入尼馬和麥巴比後，巴黎聖日耳門的計劃中還缺少一名領導者，據西班牙《馬卡報》報導，大巴黎主席納賽爾-阿爾赫萊菲（Nasser al-Khelaifi）視施丹為理想教練。

巴黎將在明天的歐聯16強次回合主場對陣皇馬，這場比賽結果或許影響到教練艾馬利在球隊未來。

施丹有廣泛的知名度，如果能入主王子公園球場，這也會給巴黎帶來象徵法國的身份。施丹在歐聯賽事中大獲成功，這也是巴黎近幾年來一直夢想得到的獎盃。

現在還不清楚施丹是否在賽季結束後離開皇馬，據西班牙媒體的報導，法國人是阿爾赫萊菲心中理想的教練人選，或許在明天的歐聯比賽中能預測到未來。

在球員時代曾多次前往王子公園球場，而明天淩晨的比賽將是施丹作為教練在那裡的首戰。在康城FC（Cannes）效力時期，施丹所在球隊2-3不敵巴黎，同時在波爾多時期遭遇3負1平的成績，比數分別是0-5，1-4，0-3以及0-0。

在加盟祖記之後，施丹才在大巴黎主場品嚐到勝利的滋味，斑馬軍團在歐洲超級盃中6-1戰勝對手，同時他們在次回合3-1獲勝。

儘管拒絕發表任何關於執教巴黎的言論，但未來施丹依然會是關注的焦點。皇馬今年聯賽奪冠無望，並且在西班牙盃中被淘汰出局，或許只有在歐聯中奪冠才能延長施丹在銀河戰艦的未來。

皇馬戰巴黎將判巴爾生死 再坐後備今年必走人

皇馬對大巴黎的比賽即將打響，巴爾能否正選還是未知數。對皇馬來說，這是今季到目前為止最重要的比賽，如果被大巴黎逆轉，那意味著施丹的球隊今季將兩手空空，等於提前2個多月結束賽季。對巴黎聖日耳門的首回合比賽，巴爾被排除在比賽的正選陣容之外，佔據他位置的是伊斯高。從比賽的結果來看，這樣的排兵佈陣還不錯，因為皇馬中場得到了加強，也獲得了3比1的勝利。不過巴爾感覺不佳，在後備席上，他的表情非常嚴肅，威爾斯教練傑斯也表示：「巴爾不滿意......在皇馬，他一直都被放在放大鏡下。」

如果施丹在第二回合也重覆第一回合的戰術，那巴爾將非常受傷。別忘了，西甲對巴塞的比賽、世冠盃決賽對甘美奧、西班牙超級盃對巴塞的第二回合，巴爾都未能進入正選陣容。《阿斯報》表示，巴爾加盟皇馬就是為了能踢這種重量級的比賽，因此，如果他在對大巴黎的第二回合比賽中繼續無緣正選，那今夏他將尋求離開班拿貝。

西班牙媒體認為，對大巴黎的第二回合比賽，有可能成為巴爾職業生涯的一個轉折點。在首回合的比賽中，他坐在了後備席上，如果週二他又坐後備席，那施丹的決定可能會惹怒巴爾。

很明顯的一點是，皇馬當年花費1億歐元引進巴爾，就是為了讓他踢這樣的重要比賽。此前有消息稱，BBC將在作客對大巴黎的比賽中正選，不過隨著時間的進行，阿辛斯奧和盧卡斯·華斯基斯在兩翼，C.朗拿度和賓施馬在鋒線搭檔的戰術實施可能性已越來越高。

此前巴爾在對基達菲的比賽中取得了入球，今季他上場1603分鐘，攻入了11球，另外還有7次助攻，是C.朗拿度之後球隊的第二大射手，數據還不錯，但這仍不足以讓施丹給他一個正選的位置。近日對愛斯賓奴的比賽，巴爾踢中鋒，但效果非常差，這也讓施丹對他失去信任。

巴爾一直都人放在放大鏡下觀察。他的傷病、不穩定的發揮，與球迷關係的疏遠，都讓他時時刻刻被人放在火爐上烤。人們很少能在巴爾臉上看到笑容，而據西班牙基比電台近日報導，皇馬已經決定在今夏出售巴爾。

如果巴爾無法在對大巴黎的比賽中獲得正選，那他今夏離開班拿貝的可能性會更大。施丹擁有最後的發言權，但如果在球隊最重要的比賽中都不讓巴爾正選，那就證明，這球員對球隊來說並不是不可或缺的（C.朗拿度和賓施馬依然不可動搖），球會也完全可以出售他。

巴爾的經理人表示，他的身價至少要跟尼馬一樣，也就是2.22億歐元。在英超巴爾依然擁有良好的口碑，他曾兩次被評為英超最佳球員。皇馬已決定在今夏調整球隊陣容，而巴爾就在首批被清洗的名單中。（沙治奧）

卡斯拿斯或重返西甲！下家曝光 他想在這退役

來自葡萄牙媒體《A Bola》的消息，前皇馬門將卡斯拿斯在下季有可能重返西甲，目前皇家畢迪斯是他可能的下家之一。

在上週，一位波圖官員曾表示卡斯拿斯會在賽季末離隊，這主要是出於球隊財政平衡的考慮，因為卡斯拿斯本人的薪水太高了，他們不希望受到歐洲足協的處罰。

葡萄牙媒體稱，卡斯拿斯希望回到西班牙退役，而貝迪斯正好能夠完成他這個心願，雖然卡斯拿斯本人目前還沒有做出最終決定。

目前，貝迪斯主力門將阿丹與球隊的合約在2019年到期，卡斯拿斯的加盟或許也會對他的未來產生影響。此前阿丹在皇馬時期就一直擔任卡斯拿斯的後備。

接班C.朗？夏薩特已拒絕續約 只等皇馬報價

在英超剛剛結束的第29輪比賽中，車路士0-1負於曼城。基於最近不佳的戰績，車路士已經跌出前四且落後第4的熱刺5分，歐聯席位岌岌可危。在這種情況下，隊內的核心球員夏薩特也萌生去意。

在球隊輸給曼城後，夏薩特表現得很沮喪，他在比賽中被干地安排出任中鋒但沒能在拿樸迪和奧達文迪身邊獲得任何優勢，90分鐘他鬱悶地被干地換下。據《太陽報》消息，夏薩特現在已經拖延了他與球隊的續約合約，與此同時，他在等待著西甲豪門皇家馬德里的報價。

皇馬對夏薩特的興趣由來已久，隨著C.朗拿度年齡的增長，他們需要在左路引進一名巨星級別的突擊手，夏薩特是他們的目標之一。如果今季車路士最終沒能獲得參加下季歐聯的席位，那這可能是比利時球星在車路士的最後一個賽季，而他的下一站是西班牙的皇家馬德里。另一方面，皇馬教練施丹一直是夏薩特成長階段的偶像，施丹的去留問題也在一定程度上決定著這次轉會能否成型。

此外消息中還指出，夏薩特的國家隊隊友高圖爾斯也暫停了和車路士的續約談判，他也有可能加盟皇家馬德里。

（核桃）

巴黎已為尼馬找好最佳替身 踢皇馬他將變奇兵

據Goal報導，在尼馬因傷將缺陣下週二對皇馬比賽的情況下，大巴黎教練艾馬利把希望都寄託在了「天使」迪馬利亞的身上。

由於腳部骨折，巴西球星尼馬將缺席賸餘賽季的大部分比賽了。此前歐聯16強，大巴黎在班拿貝球場1-3輸給了皇馬。他們需要在主場逆轉比數，才能晉級8強。

最近，前皇馬球星迪馬利亞狀態火熱，在週六2-0戰勝特魯瓦的比賽中，「天使」再次入球，這也讓他在最近的6場比賽中攻入7球。

艾馬利說：「迪馬利亞和尼馬都是我們非常重要的球員，他們都有改變場上局勢的能力。憑藉著他的自信、經驗和渴望，迪馬利亞將會非常有競爭力。下週二的比賽對他和其他球員來說將是個特別的時刻。」

另外，艾馬利還談到了目前球隊的人員情況。「馬昆奴斯很好，他能在週日和大家一起訓練。華拉迪還有點傷，如果今天對陣特魯瓦的比賽我讓他上場，那麼他就不會100%恢復，這也為什麼我今天沒讓他上場。」

「我認為麥巴比可以上場踢球了，但是醫生決定最好休息。週日他會和我們一起訓練，我希望他已經準備好了。卡雲尼在對陣馬賽的比賽中和對方有衝撞，他本可以踢這場比賽的，但是他也最好休息一下。J.柏斯杜尼的小腿有輕傷，但是我希望他能變得越來越好，除了尼馬，我希望每個人都能參加（週二的比賽）。」

又去玩鳩阿丹

dum左咁多錢都輸比垃圾皇

洗左4億

賓周馬幾時死

光頭佬又有藉口唔買人

積仔今日踢得好好 包好多波
無賓周真係456左

聖...

賓周又踢一場好波
包皮應該學到好多野

好似有人要迷賓一年

真皇嘅勝利啊咁多位
聽日著我辛波3出街街
Hala Madrid

唔知巴爾呢刻咩心情

對乜都好, 總之再出賓周就下場提早出局

honda 我莓黨呀！屌

成日係到諗包皮踢完16強之後會唔會好憎我地

醒醒定定

抵啦 條路自己揀
繼續係法甲踢風流波

當初肯收平d黎皇咪唔洗搞成咁

沖涼返工
感謝賓周提供笑話

Good luck in psg

訓先 番工巴打們加油

忍笑忍到5點真係好傷身
希望聽日有穩定王合集睇

佢既fail合集應該長過魔戒3部曲

賓周繼續搞笑

賓狗去同卡雲尼同team 負負得正啦

都唔明佢 轉會費實唔會低，嚟咗光頭唔敢唔出，二嚟有料
嚟咗實搶贏賓周個正選位架喎

請振作

賓周

賓周平時懶無私咁 點知二打一個球忽然獨食唔比牙朗
想扮真·射手 點知射到離撚晒罩 半夜都比佢笑撚醒

mon post 見到某隊怨婦捱夜仲要睇我地出線 好慘 今次唔係疤

想知摩迪望鏡頭果度係咩事 miss左

之前公海無睇開我皇d人成日屈我地係攞賓周幫朗遮醜
希望今場波可以令世人知到賓周真係好撚柒廢

當地PSG球迷好撚柒
琴晚又走去皇馬住個間酒店搞鳩人
今日就瘋狂放煙花
之後唔知係咪大煙得滯搞到後防睇唔住牙朗 比人入撚埋波

都係牙朗搞到佢咁廢

光頭佬為左賓周馬有咩唔敢

見到土方sir仲未訓

真皇勝利了

今場光頭一開始個陣的確有諗過度過
又發揮到功用
兩邊辛勤力搶到反擊 機司今場真係交足功課 又爆上爆落
中場高華錫我不嬲好like佢
要彈嘅就係細路今日麻麻哋
仲有賓周 又要插花搞笑 又夠薑唔橫傳比我朗
同光頭換人換得太遲 早啲換撚咗b9比下大聖拎返啲信心 踢下風流波仲好啦 而家咁遲換又搞到唔知點咁

唔係疤牙

姐係猩猩byebye

人地嗰邊係日頭

度乜鬼 對面仲廢過愛滋賓佬

不如估下愛美麗幾耐會收大信封

再唔炒都好難有進步

如果我地季尾炒光頭佬
巴黎肯撚定搶

到時世三跟埋去psg

咁包皮歸皇

賓周馬真係場場負責搞笑

咁賓周歸邊到

包皮+ kane
朗 傾 包皮 3箭頭

賓周跟拖去psg

賓周換包皮

終於感受到對面隊有隻賓周既喜悅感

邊個？

卡雲尼

人地都叫入左球

人地就咁企係度都入到波啊

比著賓周馬果球都未必入到

佢入到粒

瞓先 開心仔

射出界, 插出界, 簡稱界王

真

賓周唔做任何野 企係度應該入到
同碌木一樣價值

你舊木穿窿果下死呢

喺係度都會自己仆街

雖然係贏左，但係
1） 賓周真係超級大笑匠，盡力將歡樂係每次觸球既時候獻比大家
2） 條中場線係頭三十分鐘根本好散。因為辛同細路係左路上得比較前，結果後面穿大窿要高仔補位。至於機師係覆蓋面大（因為勸力），但佢有時向後傳都幾醫院波下 ，好在佢同積仔之後叫做夾番好啲防守企位
3） 對方球迷自己低能玩死自己隊後防（例如煙花）
4） 落後下對方局住換人，結果冇埋莫達，禁區頂易攻好多
5） Verrati自己ko自己隊，令自家中場少左個人
6） 好彩迪馬冇預期中咁強，加埋卡雲尼令我地冇咁難守
7） 對面領隊

到最後，當然又係時候迷朗

每當對面龍門遇險就送龍門球 簡稱龍神

開心

我覺得本身係諗住下半場劣勢出 點知咁輕鬆 求其完場前換佢入黎算

頭先起身
嘩屌你做咩咁多人討論賓周馬同卡雲尼
搞到即刻睇返片
賓周左路空晒球單刀
同埋想笠射個下
真係眼訓都笑到醒晒

建議大家眼訓個陣睇下我賓啲片
仲好過飲咖啡

咁精彩都唔睇

我知我假皇

下次唔敢啦

法國球王傳射過人走位全部都穩定演出

琴晚睇完波今朝返早
呢種人生遲早生癌

有人要迷佢一年

唔係不嬲有個死忠咩

仲唔訓

訓唔訓都唔關你事啦

都係...

屌瞓到而加

校左鬧鐘唔識醒

今日day off ?

Keyword都救左好多球

睇直播見住b9 d表演真係笑得好開心

返緊工喇

似你咩廢青

唔好下下jer住曬la

有無咩野辦法睇番成場波 想睇多次上年歐聯決賽

私人恩怨

好似YouTube都有 4K添

阿維好harsh

冇訓2晚係咁

下星期又無得訓

Welcome 包皮

其實我地賓周馬係親善大使，落場負責搞下笑，減少反皇人士既仇恨

包皮後悔未，psg 連今季垃圾皇都贏唔到

賓周加50m 換簡尼ok嗎

唔係講笑 睇精華都覺得條賓周垃圾

佢唔掂波就係精華

哇
竟然贏波

落後仲換個防中出黎真係世界級

嘻 繼續踢刷鞋波 踢到唔識入波

有真豪門唔去去偽豪門

鈀喺法甲場場踢到練波咁出到歐聯差咁遠

神呀

法甲有邊隊出過歐聯歐霸有成績
連psg都咁
皇馬今年係西甲都輸5場
psg係法甲無敵
水準差幾遠

丹狗
上年嫌祖廢唔續約
去到鈀又被我地西佢出局

丹狗好慘
又要睇住牙朗入佢波

佢應該好頭寒諗緊走去邊隊先唔會撞到我地

牙朗剷草真係好撚型

五球我朗入咗三球 仲有一助攻

換遲左
我諗佢本身冇諗住換黑施丹，唔夠摩daddy咁果斷
呢下可能純碎唔想輸得咁肉酸

我屌你

好撚樣衰

安已不

睇到依家先起身 值得

傑志

賓狗: 你班死皇狗想我走 收皮啦

有冇ching hing同我講下琴晚高仔咩表現？

阿朗入第 120 個歐聯入球了

但應該好多唔計，tap-in，12 碼 ...

死皇狗笑得幾耐，八強隊隊都唔夠踢

再次證明歐聯有運
屁馬傷 主場球迷派膠 第二球省中人
踢之前個個都話俾大巴黎456
Btw見到迪馬有啲掛住佢

今年垃圾皇唔做 16 郎已經超額完成啦！

如果上場愛美麗正常少少，尼馬又冇傷 (佢同麥包皮一左一右真係唔易守)，垃圾皇應該又 16 郎

屁馬根本就吹大左

但我覺得佢好岩我地用
本身呢邊就冇咩爆破點
牙朗已經唔得,巴利都係狗衝,扭唔到,屁馬真係可以一過幾人,佢係左,猩係右,朗係中好過出賓周啦

全部留言一個負評係咪土方蛇嬲嬲豬

仲有d無咁重要賽事既入波 扣鳩埋佢啦

對家羸波仲緊張過自己對狗隊

賓施馬賽事精華

係
不過佢都係狗黎

摩迪：無鳩聊，咪撚阻住我睇波

猩下季實係度咩

佢老豆咁撚煩 佩狗唔會買

摩笛：你都on撚鳩

摩迪性格應該幾似我

似米路就有你份

邊有你咁肉酸

可能寫個自動負皮 program

🔝🔥 #Casemiro in Paris...

- a goal
- 98 % successful passes
- the most recovered balloons (11)
- 15 duels won!

反米路又輸

25

不敢了

b9 屌你老未

莓黨屌你老味

死獌狗

世三is ok

反機師又輸

sexman可唔可以入黎講解下賓球王尋晚表現?

仲有個琴晚吠到而家嗰個呢

愈黎愈鍾意米路

冇運

高仔定位愈嚟來尷尬

有幾尷尬?

尋晚佢掛著入波,希望sexman唔好屌鳩佢啦

你好似搞亂左性愛佬同630

你個名

已經完完全全比人當防中
完全浪費緊佢運球既能力

是但啦
人都唔喺度了

sor,當左佢地唔同人格

想點牙
尋日賓周咪冇掛住入波囉

有球可以比朗都自己射就算
可惜球就是不入網,唔怪得佢

足球我屌你老母 㸃解就唔肯入網?搞到我地賓周冇波入

防中照過

但係 ... 足球個老母係 ... ??

但唔練好傳波好難打前一格
一係練射波做假9,學卡卡單人爆破

卡斯米路：“我們為比賽投入了大量精力”

◆

卡斯米路在與PSG的比賽後接受了採訪：“毫無疑問，今晚是特別的。因為我入球了，並且球隊晉級了。比賽從第一分鐘開始我們就試圖掌控全局，我們知道必須做什麼。祝賀球隊，我們必須為晉級感到高興。”

“這場比賽球隊的表現很完美，我為自己的表現感到興奮，入球則是另一回事。有些時候事情並不總會按照你想要的方式去進展，但我們是一直強大的隊伍，無論在主場還是作客。”

“華斯基斯、阿辛斯奧和C朗？他們很重要，是球隊的關鍵球員，我們必須繼續享受他們帶給我們的東西。至於基斯坦奴？我們討論的是世界上最好的球員，我希望繼續享受他的入球和他的表現，因為他是最好的。”

華斯基斯：“我們從開始到結束都很完美”

◆

華拉尼：“我們對結果感到滿意”

“我們對比賽結果感到滿意，PSG是一支優秀的球隊，他們狀態正佳。但我們很冷靜，我們知道會找到對方的弱點，而且在防守方面我們做得也很好。”

“歐聯對PSG來說是個衝冠目標，不過我們在兩回合比賽中都發揮得不錯。這是一場偉大的對決，如果我們繼續保持這種狀態，我們會走得很遠。”

華斯基斯在與PSG的比賽後接受了採訪：“球隊很好地控制了比賽，我們非常滿意。教練很好，他給了我們每個人機會，我們都在努力。今天的比賽證明了我們仍是歐洲之王。整支球隊的表現都很完美，我們為此感到激動。我們的目標是晉級八強，這是我們應得的。”

聯賽和歐聯

“我們在聯賽的前半段可能是由於心態問題，這對我們產生了影響。歐聯是一個不同的賽事，球隊和這項賽事有著特殊的聯繫，還有3輪比賽要踢，我們爭取進入決賽。不過還有很長的路要走，我們會一步一步的走下去。”

拉莫斯：“這樣的比賽帶給我們樂趣”

◆

拉莫斯在巴黎王子公園球場接受了媒體的採訪：“很高興看到球隊的狀態如此優秀，歐聯是展示我們的最佳舞台。我們通過比賽再次享受了足球的樂趣。我們很高興晉級了，不過事情還未完。”

“這場比賽的節奏很快，這是場真正的體能戰，你永遠不能放鬆。我們持續給對方製造麻煩，這讓我們的比賽有了一些空間，我們充分利用並取得了入球。”

“防守表現？很高興你這麼問，我們今天在攻守方面做到平衡，我希望繼續保持下去，這是我們理想的成果。”

高華錫：“這支球隊生來就是為了贏得勝利”

◆

高華錫在與PSG的比賽後接受了採訪：“我們守住了後場，並率先攻破了對方的大門，這很重要。”

“比賽很艱難，我們做得很好，為結果感到滿意。首開紀錄很重要，對手表現很好，但我們也很難被擊敗。我來皇馬三年了，我們在歐聯中確實更有衝勁，皇家馬德里就是為勝利而生。”

阿辛斯奧：“這是整支球隊優秀表現的成果”

“很高興球隊進入了8強，教練要求我在防守方面必須兼顧。每個人都表現得很好，我為球隊感到高興。”

“幾天內對我們來說是場特殊的比賽，現在我們將等待即將來臨的對手。教練信任我們所有人，他並不為名單而困擾，我們是一支團隊，贏就一起贏，輸就一起輸。我們必須朝著同一個目標前進，這是任何成功球隊的基礎。”

唔記得講
V5對過咁多對手
係得包皮同佢差唔多快
尋晚有球2個鬥爆睇到我

係 依家呢個位最啱佢
佢唔練好一路扭一路傳到波佢都上唔到前

跟卻老練長傳啦

佢應該跟modric學嘢先啱
同一type嚟

而家仲係爭個識比killer pass既人

是那個南美人嗎

球王插花

大師兄要返來了

好耐冇睇過致命直線

那南美人一控球已經意識到隊友走位

法國球王

呢個係普通攻中級數
最強既攻中係未拎波已經知邊到有隊友走緊位

冇錯！Ozil

你肯定

普通攻中你指占士嗎

發一次功 夠J兩年

無呢下
你皇拎到歐聯嗎

奧燒出賣雲加

Ozil

佢傳波一般般 但有個進中 中中 防中都可以既球員對個陣都幾好

雲加糟蹋了德國進攻天才

咁搞法施巴上唔到位
其實幾睇好施巴接摩迪

最強的攻中奧燒何解對白禮頓只有一次關鍵傳球

唔洗諗啦
一場出得多個10分鐘已經要還神

你講緊帶領阿仙奴連輸4場既ozil?

佢琴日防守係okay la 進攻就真係同師傅不相伯仲

有奧巴美羊 米希達恩 還不夠他發揮嗎？

還欠法國造波王

迷雲腸對雲加個種忠誠令人尊敬

應該放post頭

施巴風格上先似摩迪
高仔要搵一個固定位置發展 否則只會變成四不象

琴日卡斯0封利狗，應該係佢最後一場歐戰

左睇右睇都覺得佢似卡卡
係射波要練

施丹︰球員表現完美

皇家馬德里在周二歐聯16強次回作客再贏巴黎聖日耳門，晉級8強，賽後教練施丹大讚球員踢出部署，表現完美。

基於莫迪歷及卻奧斯兩大中場傷癒不久未有十足狀態，施丹今場派出卡斯米路及高華錫踢雙防中，華斯基斯及阿辛斯奧踢兩翼，最終4人同樣表現突出，成為贏波功臣。

賽後施丹說︰「我們的部署很成功，球隊一開波已表現集中、認真、充滿壓逼，踢出完美一仗。我只負責調派球員及制定戰術，最終是靠球員贏出比賽。」

「我不認為兩隊的差距很大，PSG在班拿貝踢得很好，今仗相對較失色，這與我們踢得好有關，同時那紅牌亦是關鍵。」

打入8強的皇馬正力爭連續3屆贏得歐聯冠軍，但在西甲卻遠遠落後榜首巴塞，他說︰「我們在聯賽及盃賽的演出的確不同，這是足球的一部分，很難永遠保持同一水平，贏出所有比賽，你總有困難的時候。」

我為人好均真
不得不承認近幾場機師表現幾好

得鳩爆果野似 俾波差成班 射門更加唔好提
仲有佢成日推波去死位

Agger

呢d就係要多d上場踢波去浸

所以我希望下年狠心d比摩迪坐多d
留返大戰用

搵到個定位先講啦 掃把又棄用

施巴啲防守都幾似摩迪
應落就落
高仔真心唔知佢嘅定位係踢乜

話雖如此，高仔踢咩位都有唔錯表現

掃把完季8成走人

萬能插

差在借走定賣走

今季西甲已經要啦 反正西甲冇望

感覺成班大帝揀波防守 平時西甲有返打psg一半咁專心都唔洗失咁多分

光頭佬咪定左做防中

掃把佬

估係賣再SET回購

沾屎就一定要賣

今次支持牙維了

你係咪好好打

真名王為左占士可以付出多少

人不輕狂枉少年

包皮條貪錢狗如果知衰就快d加盟

賓仔或者可以考慮比西班牙杯佢玩下

算啦，占士唔受拖舟重用，番黎又坐後備席，已經係潑咗出去嘅水

不過租 / 賣咁平皇馬又係

我地佩仔冇咩耐性

一開始怕清唔到

肉酸

光頭一日係到 唔好諗咩野勁唔勁 要勤力得黎識擦鞋先上到位 實力唔重要

同意

講得好!
好波個D就慘被逼害

開晒名讚賞佢 都咁唔比面

我地佩仔唔耐煩了

係時候到我地先借後買

除了噓聲還是噓聲，C.朗最佳搭檔已徹底不會射門...

在C.朗拿度、卡斯米路、阿辛斯奧、華斯基斯等球員獲得讚譽的背景下，皇馬的一位球員卻又挨批了。還是熟悉的名字：賓施馬。賽後西班牙《馬卡報》就打出了「賓施馬該被遺忘之夜：在0比0時的巨大失誤以及反擊時的不準確」的標題。

今場對大巴黎的比賽，賓施馬依然正選，比賽中他曾獲得一次得分良機，如果能取得入球，那比數就能變成1比0，一直在維護他的人能挺直腰杆，而批評他的人也會閉嘴，然而賓施馬錯失了這次得分機會，大巴黎門將用腳擋出了賓施馬的射門。

那是比賽的第38分鐘，賓施馬在無人防守的情況在左路啟動，他闖入了大巴黎的禁區，就在隊友們等著慶祝入球時，面對出擊的對方門將，賓施馬的臨門一腳卻出現了問題。他突入禁區左側距門10米處推射，皮球被艾利奧拿腿部一擋擊中邊網。賓施馬錯失入球機會。

比賽第74分鐘，賓施馬在皇馬反擊的過程中又出現失誤。華斯基斯在中場攔截對手，賓施馬和C.朗拿度一起發動一次反擊，形成了2對2的局面，但賓施馬的選擇出現了問題，他突入禁區沒有將皮球傳給C.朗拿度，自己在門前13米處推射，皮球偏出右門柱。

在賓施馬錯失這次機會後2分鐘，施丹就用巴爾換下了賓施馬。值得一提的是，這還是賓施馬的第100場歐聯比賽，他拿到過3個歐聯獎盃，取得過53個入球，他在歐聯中的入球效率（131分鐘進1球），高於西甲的入球效率（139分鐘進1球），但這一次，他在歐聯中的表現也很平庸，未能發揮決定性作用。

賽後《阿斯報》表示，「賓施馬在球場上的跑位不錯，不過到了關鍵的時刻，在上半場最後階段獲得單刀機會時，他的射門卻出現了問題，而他原本有機會幫助皇馬鎖定晉級結果。下半場，他又浪費了一次機會。C.朗拿度都遺憾地抱頭。施丹用巴爾換下了賓施馬，巴黎王子公園球場也噓聲四起。」

《每日體育報》更是只給賓施馬打了4分，說他「失誤不斷」，評語指出：「一如既往地，這個法國人在門前沒有得分效率。上半場雖然對方防線出錯，但賓施馬浪費了一次很好的單刀機會。下半場又一次顯得不精準，浪費一次反擊的機會。」

雖然賓施馬跑位不錯，也積極與隊友配合，但人們對皇馬9號的要求顯然會更高，總是在噓聲中生活，已經讓賓施馬在球門前顯得焦慮，不知道這樣的日子還會延續多久？（沙治奧）

戰術解析：皇馬靠什麼玩死巴黎？1人起神效果

皇馬作客2-1擊敗巴黎，兩回合雙殺對手晉級歐聯八強，施丹的排兵佈陣可謂是大膽。剛剛傷癒復出的莫迪歷、卻奧斯，沒有進入正選，施丹選擇了信任高華錫搭檔卡斯米路，同時讓伊斯高、巴爾後備，讓阿辛斯奧、華斯基斯正選出場，事後證明施丹的戰術取得了完勝。

施丹當教練，很多人認為他擁有「巨星光環」，能夠鎮得住球星，事實上通過這場比賽表明，施丹也展現了他執教上的才華。他的技戰術安排，徹底完爆了巴黎教練艾馬利。

正選

對比首回合交鋒，皇馬在正選上做出了很大的調整，卡華積回歸，頂替拿祖費南迪斯擔任右閘。莫迪歷、卻奧斯坐在後備席待命，高華錫搭檔卡斯米路，充當雙防守中場。伊斯高當後備，華斯基斯跟阿辛斯奧兩個邊路，賓施馬跟C.朗拿度繼續雙前鋒。

巴黎方面，則保持首回合的4-3-3陣型，泰亞高-施華頂替金彭貝，正選亮相。莫達復出，搭檔華拉迪、拉比奧。前場迪馬利亞頂替受傷的尼馬。

整體

開場兩隊佈局勢均力敵，兩隊都將整體防線提前，給對方施加壓力，利用中後場球員後上、推進，來增強進攻。 因為兩隊的防線都很靠前，球場頓時變得窄小，中場則變得很擁擠。前10分鐘-15分鐘，兩隊在中場方面進行纏鬥。

因為首回合落後，巴黎需要取得入球，為此將整體防線提前，便於更多球員參與進攻。華拉迪跟拉比奧參與進攻，承擔更多的進攻任務，莫達則是中場唯一一名負責防守的球員，為後防線提供保護。這也為巴黎下半場的失球，埋下了伏筆。

皇馬應對策略，4-4-2戰術，三條線平行站位，阿辛斯奧跟華斯基斯分居兩翼，從邊路發起進攻，調度巴黎的中場，給皇馬製造足夠的活動空間。這給皇馬帶來了優勢，也給皇馬帶來了劣勢。巴黎的中場頻繁後上，參與進攻，為此導致他們的後場很空虛。所以每當進攻轉換之時，巴黎往往很被動，中場無法提供保護。

巴黎的進攻

開場，皇馬在防守方面，暴露了很大的空間，巴黎則抓住這點，頻繁給皇馬施加壓力。皇馬三條線之間的空間很大，巴黎輕鬆化解皇馬的前場逼搶，把球傳遞到皇馬的半場。皇馬後衛線跟中場防線空間也很大，華拉迪頻頻利用皇馬後場的空間，給皇馬帶來壓力。

此外，巴黎重點在皇馬左路做文章。因為馬些路的後上後回防不及時的問題，巴黎幾次利用這一邊進攻，但是有驚無險，皇馬沒有讓對手取得入球。

皇馬妙招：華斯基斯

巴黎的中場在防守端留給了皇馬足夠的空間，皇馬則抓住了巴黎的失誤，取得了入球。第51分鐘，阿辛斯奧拿球回撤，吸引艾維斯一對一防守，此時華斯基斯後上到巴黎後場，但是拉比奧沒有及時盯防華斯基斯，讓華斯基斯跑出了空擋，最終C.朗拿度的入球也是水到渠成。

皇馬的第二球也是源於華斯基斯的貢獻。第80分鐘，華斯基斯倒地鏟球，破壞了巴黎的進攻，隨後他迅速投入到進攻，當他從皇馬半場跑到巴黎禁區這段時間里，沒有一名巴黎球員上前干擾了他，最後華斯基斯的傳球引發了巴黎後防線的混亂，卡斯米路一擊致命。

借一年之後反面唔買 當佢免費雞

PSG球迷仲噓佢
賓狗都盡晒力幫佢地啦

我地佩仔洗叫佢

施丹：巴爾理解做後備的決定 皇馬克服一切困難

皇馬作客2-1擊敗巴黎晉級歐聯八強之後，主教練施丹直言對比賽結果很高興，對球員的表現十分滿意。

施丹說：「我們克服了一切，我們也將繼續下去，力爭實現我們的目標。這支球隊一直都表現如此。」

關於自己的正選選擇，施丹說：「我們擁有每一名球員，我選擇了正選的十一人。他們踢得很出色，訓練也很出色。我想要恭喜我的球員。從比賽一開始，他們踢了一場出色而又專注的比賽。踢出這樣的表現，很重要。我們在一座困難的球場取得了勝利。正如第一回合那樣，我們很滿意，也很高興。」

施丹繼續誇讚全隊，他說：「我們已經晉級了下一輪，我們都很高興。我們也將在西甲賽場繼續努力。」

關於讓巴爾後備的決定，施丹表示，巴爾本人理解這樣的安排，他說：「我確信，他渴望獲得更多的出場時間，但是我們有很多場比賽。我們會繼續現在的表現。我認為每名球員都很重要，我對此是這麼看的，巴爾就是其中一位。別擔心他這場沒正選，因為他會獲得出場時間。」

C.朗身後皇馬還有一名MVP 巴黎碰上他只能歎息

C.朗拿度是皇馬作客戰勝巴黎聖日耳門的英雄，葡萄牙人在比賽中攻入了關鍵的入球，撲滅了對方的逆轉希望，而在C.朗拿度身後，還有一位皇馬球員也發揮了重要作用。他就是卡斯米路，比賽中他在攻防兩方面都表現出極高的水準，而且他還攻入了一個入球，幫助皇馬鎖定勝局。

比賽第80分鐘，C.朗拿度右路反擊突入禁區傳球，華斯基斯傳中，拉比奧解圍不遠，C.朗拿度將球碰給卡斯米路，卡斯米路在門前13米處推射擊中馬昆奴斯彈起入左上角，比數變成2比1。

這是卡斯米路今季在歐聯上的第一球。各項賽事他攻入了6球，其中西甲4球，歐洲超級盃1球，歐聯1球。皇馬球迷再次為卡斯米路的表現叫好，他是皇馬的吉祥物，有這個巴西人在場，皇馬3次贏得了歐聯獎盃，而今年皇馬也很有希望又贏得一個歐聯獎盃。

西班牙《馬卡報》賽後表示，卡斯米路在巴黎王子公園球場的表現是無法描述的，他將這位球場變成了自家的花園。他習慣於幫助皇馬「掃地」，但他這次的作用不僅僅是攔截，可以說他在場上無所不能。他除了將自己的本職工作完美完成外，他做了很多其它的工作。

這一晚，卡斯米路傳球只出現1次失誤，他是場上攔截次數最多的球員，也是贏得個人對抗次數最多的球員。入球是對他出色表現的最好獎勵。他的入球讓人想起他在上季歐聯決賽對祖雲達斯比賽中的入球，這次的入球帶點運氣成分，但一樣是用靈魂在踢球。

數據顯示，卡斯米路57次傳球，56次到位，傳球準確率達到98%。他除了在無球狀態下表現出色外，還展現出了莫迪歷和卻奧斯這樣的球星的傳球水準，後兩位球員今場比賽都坐在後備席上。雖然兩大核心不在，卡斯米路卻擔負起中場攻防重任，和C.朗拿度一樣，他也是全場最佳之一。

值得一提的是，卡斯米路在幾乎不需要犯規的情況下就統治了中場，全場他只犯規1次。他5次鏟球，4次做到不犯規。而且他全場15次贏得個人對抗，攔截的次數也達到11次。

賽後西班牙埃菲社給卡斯米路打了9分的高分，評語指出：「他在中場是巨無霸式的存在，在對抗中發揮了決定性的影響。他在抑制對方進攻方面表現出色，會出現在任何地方攔截對手，並送出好球。他一直都充滿鬥志，不怕對抗，比賽中還被卡雲尼踢了一腳。雖然皇馬失球時他運氣不佳，但他為球隊攻入致勝入球，填補了缺憾。」

《世界體育報》指出：「卡斯米路是皇馬中場的指南，他從不丟掉位置，防守覆蓋面積很大，他還加入進攻取得了入球。」《阿斯報》也稱讚卡斯米路「無處不在」，「他佔據了球場的全部空間，華斯基斯和阿辛斯奧的存在，讓卡斯米路不用經常到邊路去幫助邊後衛。他在中場多次攔截，從各個角度來說，他的足球都很有感覺。他在傳球方面的可靠度更是驚人，57次傳球只有1次失誤。施丹和卡斯米路和以往一樣，在歐聯比賽後信心都加強了。」（沙治奧）

歐聯之王！C.朗33歲依然擋不住 巴塞媒體都跪拜

C.朗拿度真正進入了如日中天的狀態當中，進入2018年，他不斷給球迷帶來驚喜。在巴黎王子公園球場，又是他用一個入球令大巴黎的球迷沉默，連續9場歐聯比賽入球的他，直接撲滅了大巴黎試圖逆轉比數的希望火焰。他在今季歐聯中已經取得了12球，場場歐聯比賽有入球，而最近13場歐聯比賽，他攻入了22球。

對大巴黎的下半場開始後，馬些路左路傳中，C.朗拿度12碼點衝頂偏出左門柱。這是對大巴黎的一次警告，果然，很快C.朗拿度就取得了入球，阿辛斯奧後場攔截艾維斯，突至前場回帶後突然轉身直傳，華斯基斯禁區左側傳中，C.朗拿度後點距門5米處高高躍起頭槌破門，1比0。這個入球極大地打擊了大巴黎的士氣，因為此球一進，大巴黎要進3球才能將比賽拖入加時賽。

最終皇馬獲勝，C.朗拿度將自己的球隊送入了歐聯8強，西班牙《馬卡報》賽後表示，皇馬抓住隊內的巨星以在巴黎的地獄火焰中生存，而C.朗拿度沒有讓人失望。和今季歐聯其他比賽一樣，他再次取得入球，8場比賽都有入球，此外他連續9場比賽入球，追平雲尼斯達萊的紀錄，而且他的入球還比雲尼斯達萊多2個。C.朗拿度是真正的歐聯之王，賽季進入到最關鍵階段，他又表現出了超強的水準，這和上季一樣。最近9場比賽他攻入了15球，他找回了上半程欠缺的門前效率。

阿辛斯奧創造機會，華斯基斯完美助攻C.朗拿度，在遠門柱的C.朗拿度如轟炸機一般，直接轟開了對方的球門。33歲的C.朗拿度展現了超強的彈跳能力。入球之後，C.朗拿度做出了霸氣的滑跪慶祝動作。

值得一提的是，比賽中C.朗拿度還助攻卡斯米路得分，第80分鐘，C.朗拿度右路反擊突入禁區傳球，華斯基斯傳中，拉比奧解圍不遠，C.朗拿度將球碰給卡斯米路，卡斯米路在門前13米處推射擊中馬昆奴斯彈起入左上角，2比1。最後時刻，卡斯米路傳球，C.朗拿度禁區右側距門11米處抽射蹭近門柱外側而出。

在球隊需要的時候，C.朗拿度總會挺身而出。賽後皇馬高管布達堅奴稱讚說：「基斯坦奴是金球獎得主，他總會站出來，賽程越困難，他的表現就越好。」

就連加泰羅尼亞的《每日體育報》都稱讚C.朗拿度「發揮了決定性作用」，「他又一次在球隊最需要的時候出現，決定了比賽和淘汰賽的勝負。他接華斯基斯傳中攻入的頭槌入球，終結了大巴黎的希望。」加泰的另一大體育報紙《世界體育報》也表示：「C.朗拿度是皇馬的歐聯先生，他的動力前所未有的足，向前他加入進攻，後撤他參與防守。他也不會錯過與入球的約會，幫助皇馬將比數改寫為1比0。」

C.朗拿度依然是歐聯之王，對大巴黎的比賽充分證明了這一點。《馬卡報》賽後的評論可以作為本文最好的結尾。「對C.朗拿度我們還能多說什麼？又一場淘汰賽的比賽依靠他的入球得到解決。在春天的氣息到來的時候，在淘汰賽的比賽出現的時候，他就是世界上最具決定性作用的球員。」（沙治奧）

C.朗再一次刷新歐聯紀錄！淘汰賽入球已遠超美斯

C.朗拿度不會令人失望，在巴黎王子公園球場，他沒有錯過與入球的約會。下半場剛剛開始，阿辛斯奧創造一次得分機會，華斯基斯傳中，C.朗拿度強力頭槌破門。

C.朗拿度在巴黎王子公園球場的這個入球，讓大巴黎的球迷沉默，此球一進，意味著大巴黎必須要攻入3球才有機會將比數拖入加時賽，要逆轉的難度又升級了，而皇馬最終也獲得勝利，如願晉級。

這是C.朗拿度連續9場歐聯比賽取得入球，他追平了前曼聯隊友雲尼斯達萊在15年前創造的歐聯連續入球紀錄。而且C.朗拿度是9場攻入14球，雲尼斯達萊是9場攻入12球。

此外最近9場各項賽事比賽，C.朗拿度攻入了15球，狀態如日中天。憑藉C.朗拿度的入球，皇馬在歐聯上連續22場比賽取得入球，只落後於巴塞在2009年到2012年間創造的連續29場歐聯比賽入球的數據，以及皇馬在2011-2014年間創造的連續34場歐聯入球的紀錄。

C.朗拿度將歐聯當成了自己的訓練場，今季歐聯8場比賽，他場場都有入球，最近13場歐聯比賽，他攻入了22球，場均入球1.7個，這樣的數據實在瘋狂。這22個入球，包括2個帽子戲法，6次梅開二度。

與法國球隊交鋒，C.朗拿度總能找到入球，算起來，他14次對陣法甲球隊，攻入過對方11球。C.朗拿度曾先後與4支法甲球隊對陣，包括里昂、馬賽、歐塞爾和巴黎聖日耳門，而這些球隊都曾體驗這位皇馬前鋒的威力。對陣法國球隊，C.朗拿度除了攻入11球，還助攻4次，簡直不可阻擋。在首回合對大巴黎的比賽中，C.朗拿度就曾梅開二度。

2018年，C.朗拿度除了在對陣皇家蘇斯達的比賽中完成了帽子戲法，對陣拉科朗尼亞、華倫西亞、艾拉維斯、基達菲、巴黎聖日耳門這些球隊也都取得了入球。今年11場比賽，C.朗拿度攻入15球，這在他職業生涯中是新年最近開局了。

值得一提的是，在歐聯淘汰賽（1/8、1/4、4強以及決賽）中，C.朗拿度已經攻入了57球，這在歐聯歷史上也排名第一。排在第二的是美斯，但阿根廷人落後C.朗拿度多達19球。第三是攻入21球的托馬斯·梅拿，之後是19球的利雲度夫斯基，18球的魯爾和舒夫真高。

按照現在這個形勢下去，今年的歐聯又將是屬於C.朗拿度的賽事。（沙治奧）

大陸飛機文

包皮收撚皮
我地已經有HK了

鋪天蓋地都係牙朗飛機post飛機文 應該好快又冇波入

臭jer佬

打完鈀 8強應該打鏝

難以服眾

我愈來愈唔like 牙朗 太屈機 太容易入波 反而九號雖然唔入波 但系就睇得出佢每一步都好有拼勁!!!!好熱血!!!!!

賓周馬好球!!!!!!!!!

《太陽報》則指出，戴巴拿獎簽署一份週薪15萬歐元的新合約，且不添加買斷條款。

《每日郵報》報導，戴巴拿已經同意和祖雲達斯12萬英鎊週薪續約，而且新合約中沒有違約金。

molamola 出面好多吹奏朗post

公海見到丹狗了鼻屎落朗到

新630

佢要迷賓一年

no 我理性迷賓

honda 我地唔係手足了

我同會員牙白都是迷賓

月 禿=熱狗
維=死獌
覓腸 世清=妓
Wiwuwu Sexman 630=迷賓
Honda=bug 9
on 撚9 B_Ingram 同林一人 J_Rodriguez=高質皇迷

xxx白都是迷賓

on撚9 b_ingram

占史黨人多勢眾

On撚9 B_Ingram 同林一人 睇左做
on撚9 B_Ingram同一個人

驗下眼
洗唔洗pm眼鏡舖比你
我戴開eyevan 7285

好波！！！

好兄弟！

好耐冇見女神于文文

被反占狗用口水淹死左

On撚9唔記得左嗰個ac既password

8強打鏝嘅話輸撚硬

唔係疤拎就得

打邊隊都輸,輸比鏝無咁肉酸

最好抽鏝，拜，巴如果抽其他都比人話保送

今年d對手堅勁 羅馬/薩克達叫做最弱

埃及文明炒我地5球 easy job la

真 比沙拿打撚爆細路身後

阿傾就夠

到時候all in利記 可以上樓了

若要生活好

如果打拜仁慕尼黑 那外借球員可以上陣嗎？

晒氣啦,嬴左對面又會變弱隊

曼聯?

想睇對疤狗
唔經唔覺 上次係歐聯打疤已經係7年前

曼聯入左8強了嗎

唔關迷雲狗事

打疤輸撚硬

為什麼不停Jer迷雲黨

你將佢代入摩連奴個角色就明

Nigga

牙維上左身

暴連擔心出局了

摩佬.

便宜仔

出局博炒回歸西波皇

唔好咁肉酸啦 好唔好

76>摩佬

全體泊大巴

Welcome Zidane了

大家咁話

呢幾球太易入唔計的

何止上陣 仲可以剷草

摩佬回塘啦，今季曼聯反擊踢唔到，守又唔穩
搶肥普打包埋傾好過啦，一係就路維，再搏啲嘅用古迪都得

買唔到世三既話不如買draxler
巴黎都唔用佢 應該可以唔洗好貴買到

講到咁白 維哥情何以堪

山狗咪又係拖波

琴晚積仔踢得幾好 大賽果然有返D水準
（除左對疤）

做埋籠門仲想點

果球冇計啦

摩迪都唔想理佢

睇返精華,賓周種廢真係非一般既廢,搵個初中學界都好過佢

串連作用王

平時睇卡雲尼都覺得佢真係廢,但琴晚一對比起黎,就覺得卡雲尼都唔差

屌你真係弱撚智

聖卡斯勢告別歐聯：多謝利迷

【體育】周二歐聯波圖以0:0賽和利物浦，兩回合合計以0:5出局，這很大機會是傳奇門將卡斯拿斯最後一場歐聯賽事。

在球證吹起完場哨子後，就連利物浦的球迷也向36歲的卡斯拿斯（Iker Casillas）送上掌聲，而他亦向觀眾席上的球迷致謝，亦跟對方球員及領隊高普逐一握手及寒喧。

聖卡斯說：「要是這是我的歐聯告別戰，這是不算是一個很差的晚上，在這樣神奇的球場，保持不失球，不過將來的事情沒有人會知道。」歐聯對他絕對是個難忘的賽事，曾為母會皇家馬德里3度捧走大耳盃：「當我回望過去，會為贏出的賽事、獲得的成就感到自豪。我想對球迷說句多謝，我已參加了歐聯很多年了，很高興來到這偉大的球場，以及得到這樣溫暖的招待。」

波圖早前表示不會跟季後就約滿的卡斯拿斯續約，他說：「我的目標是為波圖贏得葡超，因為這團隊贏得高舉獎盃。我們會看看球季完結後的情況如何。」

聖卡走左，更衣室和諧左

實而不華既踢法 巡航導彈般既長傳 禁區頂既妙射

反腳既都係on9仔

you

機師ho ball

唔認得右二係邊個

自己搞著自己

腳仔斬波動作幅度唔大
但又真係好準同埋夠西
睇佢傳波好輕鬆好慳力咁

仲未有賓周馬插花插出界.gif

就咁睇字諗起第二個球員

典解矛我

呢個又講到賓周馬好撚勁咁 cut晒佢d fail位

呢個垃圾傻鳩先睇BY牙維

對拜仁既卻老最可怕

皇官網好似做緊優惠，r連三寶加字唔洗加$

一次成功拉走Motta + 成功防守 > 離奇射術 + 扭波扭失
勁

唔好再j啦

又係呢個垃圾馬後炮channel

啊假名王話皇區無咩人識波過佢架

上半場早段西波皇中場係咁比失波又唔分析下點撚解

係巴黎遮線遮得好/反搶成功定純粹西波皇入局慢?
根本條撚樣為出而出
分析分到咁撚片面

高仔同米路既角色輕輕帶過 明明兩個咁撚重要
華仔拉膠積仔三個功臣隻字不提

肉盾點解咁差又唔搵佢同上幾場聯賽比較下

賓狗就無限放大 事實上賓狗做到既野大撚把前鋒做到 我擺猩猩做反搶仲撚勁添

結論 垃撚圾

祖狗個波唔係幾運到上前

1:0

保方退休啦屌你老母
死老屎忽

卻控傳都勁，不過如果對攻鬥搶，佢平均速度唔快就較輸蝕

祖記D短傳質素好撚差
MMA隊要入八強

後備差到。。

保方:我仲要打多兩年

搵比真歷打中間
派路臨走個年啲路數都好佢好多啦
踢到等退役咁款
同安狗擺卻奧斯踢中間一模一樣
基迪拉傳控都戇鳩鳩咁
成隊祖記進攻係踢哥斯達一個

dybala

佢今場都好差

M子去左邊 覺得佢好有用

孫興民 Kane 阿里三個高大 有腳法 仲要有速度
剩係應付佢地三個 後防班老野都疲於奔命

最敗筆係用巴沙比打右閘 成條右路廢埋
賓拿迪亞仲要幫佢補位

Pjanic唔放中間放邊
係傻鳩放佢落咁後
同76叫卻打防中頂最後一格一樣戇鳩吓話
浪費晒啲前場俾波能力

最弊蛆條中場塞滿工兵呢
用基迪拉 馬杜迪造波/控制節奏咩

打而家基迪拉個位囉
右腳仔湧上去k角位出波好過迪奶條戇鳩唔湯唔水
中間搵馬治斯奧或者史杜拿路打仲好

馬治斯奧幾耐冇出

換晒班老人家入黎做乜鳩

DYBALA

無人換

西瓜呢啲咪走位囉
實狗食撚屎啦

西瓜

其實有貝拿迪斯治

傷左

welcome dybala

西瓜16強第3粒
賓周馬死撚左佢啦

西瓜1g1a
屌你老母

屌帥神換人
我認錯了

屌帥轉陣勁撚到

所以話摩佬真係唔撚識既

welcome!!!!!!!!

屌啦星打包屌帥同dybala

welcome hd!

welcome higuain

Dybala 堅勁

牙維

兩球擺明贏西瓜

have dybala james out

錯了 悔改

HAVE 5 HAVE都OUT

dybala靚仔d

Agger 西瓜成場都好落力

大巴, 簡尼, 基沙文

屌帥d換人咪係路囉
學光頭係咪都換機師就pk了

92 ceballos

似得你唔認咩

u迷占

唔要傾了
我要dybala

一句講哂 welcome dybala

事實咪認

世三 朗 大波拿

DYBALA + 傾 + C7

琴日出場同平時一樣都好hea 要快佢都可以好快 但係真係成日踢養生波唔回防

掃低熱狗好事
覺得皇對佢輸多 祖記慢波唔撚驚

成班繼續ff
最後 都係賓周

Dybala咁撚靚仔
光頭佬應該晚晚比佢屌到硬哂

welcome back!!!!!!higuain!!!!!!!!!!

輸左咪買對家個中鋒囉

不了

基亞連尼真係好撚勁

唔好ff 大巴拿咁多 咁大希望最後過隔離同土方做隊友真係喊出黎

頂撚住

why

你同土方做硬隊友

屌啦星
希古恩個肥仔又跑得幾快

個個是你

又老又肥又醜

你指賓周?

唔去獌你懷恨在心

孫興民都幾勁

左右腳都

呢條垃圾channel吹到上季皇咁勁係靠防反
明明自從迪馬走左之後10場都冇一場係防反入波
上季入親都係死球燒味

肥普留個換人名額儲印花

唔明啲教練諗乜
盡地一搏都唔試

加時先換吹咩

傾差d

熱

嘩 呢球有運

月狗

屌帥

熱狗出局 專心聯賽
車狗仆術 達狗gg了

好想要dybala

大巴拿交戲

welcome kane

順手笑埋honda
屌帥勁到

熱狗真係好柒

換人大師
傻西普捷天奴帶埋啲印花翻歸啦
換得慢、變得慢，重要留印花
熱狗真係陰公
睇都睇到谷鳩氣

67分鐘失第2球
83分鐘先換洛蘭迪做頭鎚2傳
迷雲狗仲J佢 果然迷得雲都係垃圾

welcome dybala kane hazard

小組第一出局

收購優先：
1.世三
2.dybala
3.傾

優先處理，回收james

朗 傾
世三 dybala
卻 米
是旦x4
ddg

拜仁唔係弱智都會買斷架喇唉
到時先用dybala換占士返黎

清洗優先:
1.賓狗
2.沾屎
3.細華

痴線

傾過嚟吧
留喺未來隊真係無用

唔清賓狗買咩人都無用

等朗光榮掛靴後我皇正選陣容

世三 傾 dybala
占士
高 米
是旦x4
ddg

買咗個咁有級數嘅先迫得走條賓周

好似係

公開光頭佬同賓狗嘅姦情或者有機會

人地希古恩勁過我地賓周十幾萬倍

十幾萬倍咁少
ching好手鬆

kane 冇乜表現 我地唔要了 welcome back higuain

ching你都好鍾情老野
又利雲又斜恩

斜恩試過一扭三未呀

霉

似迫走猩猩多d
到時光頭狗會用賓周踢右翼

屌哂樓上老母

條傻鳩尋日爆完皇區今日爆去祖記

收到風條友引戰王黎 個個PO都入

同你一樣引戰王

我5系

咁撚無聊 鄧佢老母陰公

你係臭雞

yes

係咪猁狗

無家可歸

牙維我地一齊支持西瓜回家

我唔要利雲牙

西瓜 利雲 kane 全部打包 岩唔岩用到時先算

不了
莓黨on99

ok 你一世睇賓周馬

臭雞

笑乜野
你仲on9過佢

佢左右不分

邊條友又買狗餅引狗

希望keyword 教佢

吉祥物都要既

我叫你未來熱

買撚到咩

前皇馬右閘施斯奴退役

【體育】37歲前皇家馬德里右閘施斯奴，因為持續的膝傷在周三決定退役。

施斯奴（Cicinho）在記者會上表示：「我來這裡是要宣佈退役。我很高興自己在職業生涯所獲得的機會。作出了掛靴的決定後，我輕鬆多了，因為要是我要踢下去，就要再次接受手術，這將會令我缺陣另外半年。」

司職右閘的施斯奴出擊力極強，曾被喻為是名將卡富的接班人；他在2005年為聖保羅拿下南美自由盃及世界冠軍球會盃，之後加盟皇家馬德里，只是表現平平，在2007年改投羅馬；於退役前已回流到巴西，投效Brasiliense。施斯奴一共為巴西國家隊出戰15場，是2005年贏得洲際國家盃的功臣之一。

在2016年，他曾自爆在皇馬及羅馬期間，染上了酗酒的惡習。

迷雲狗上水就推一推

CEBALLOS TO LEAVE REAL?

Spanish midfielder Dani Ceballos has been out of favour at Real Madrid for much of the season and looks set to leave the Bernabeu this summer - just a year after joining from Real Betis.

One option for the Spain Under-21 international is Roma, Corriere dello Sport reports, while Sporting director Monchi was a fan of Ceballos while working at Sevilla and could renew his interest when the window re-opens.

行開d啦你

阿傾都幾廢

士巴拿今場都唔係好

都好過賓周

上半場星閃閃

做

做咩咁多痴線佬周圍走

阿傾都未試過底線一過三
結論：賓>傾

yes,我知你想講沙比

巡航導彈未輪到老卻啦
沙比長炮又急勁又準 途程極遠
拜仁無左佢踢低兩班波

老卻低兩班波啦
不過只能怪沙比太勁

皇馬會員係咪另外仲有折? 有無人開團

洗唔洗負皮得咁快

Bale手足請振作

點解要欺騙自己

皇區熱狗請振作

今晚先係重點

霸氣盃嗰啲賽事就算啦
入咗波都唔計啦

北倫敦齊齊做16郎

welcome dybala
尋日有d占士既影子
要入波你唔需要踢90分鐘好波
適當時間做到野就夠用

迷占迷到傻撚左

你已經死了

積下口德啦

帶埋爺爺落地獄

迷占的後果

is ok
熱狗入到16強已經超額完成
從來無諗住佢走得遠
最緊要我皇出線

Suu仔反而要振作

好擔心我老死月狗

歐聯8強抽籤將在3月16日進行

◆

皇家馬德里和利物浦是率先晉級歐聯8強的兩支隊伍。

皇家馬德里將在3月16日得知球隊在歐聯8強中的對手，在擊敗巴黎聖日耳門後，白衣軍團晉級到下一輪比賽。另一支已經晉級8強的球隊是來自英國的利物浦，他們總比分5-0淘汰波圖。

歐聯8強首回合將在4月3-4日進行，次回合將在一週後的10-11日進行。

放心 係熱狗post見到佢哭緊波喪

即刻放kane過黎或者仲有計傾

熱狗呢排太串

串你西波皇唔起?

下星期到你 放daddy過黎

佢都唔係串我

想幫死熱狗Eriksen23🕊同在此登入做忌

welcome 傾

welcome
HKD

係在此登入條傻鳩針鳩西波皇
件艾歷臣識佢老鼠咩

兩隻都係低汁熱狗
唔似七公同牛治呢啲高汁會然

當我地月仔冇到！？

混種唔計

係7公456單野比較好笑
牛治同豬腦個班唔知做乜鳩冒起

從皇馬贏下PSG比賽中看到的五點

◆

◉皇馬在沒有完整陣容的情況下完成了任務

昨天的比賽前，當我們看到正選陣容的時候都感到驚訝，盧卡·摩迪、東尼·卻奧斯、加利夫·巴利和伊斯高都坐在後備席上，阿辛斯奧、華斯基斯和高華錫出色地完成了比賽。

三名年輕球員近期的出色表現讓他們得到了更多出場時間，施丹信任他們，作出了重要的決定，並帶領球隊取得了成功。

◉沙治奧·拉莫斯就是個傳奇

昨天的比賽是個經典，拉莫斯將卡雲尼牢牢地壓制住。對於西班牙後衛來說，唯一的缺憾就是他又領到了一張毫無必要的黃牌。

拉莫斯在狀態不佳的時候經常受到質疑，他要防守穩健，要入球，否則就是表現不好。不過昨天的皇馬隊長顯然在球場上的表現足夠完美。

◉巴利、伊斯高和賓施馬需要扭轉現狀

顯然，巴利和伊斯高賽前預計會正選登場，或者說至少是他們應得的。現在的情況是華斯基斯和阿辛斯奧以出色的狀態贏得了正選的機會。

賓施馬依然穩佔正選，但是他需要一些動力，攻入幾個入球，這樣他才能在面對對方門將時增加信心。在昨天的比賽中賓施馬揮霍了兩次絶佳的破門機會，這完全是信心問題。這三名球員需要在必要的時候展示勇氣。

◉球員們擁護施丹

當事情進展糟糕時，施丹就站在球員的身邊。現在是球員們站在施丹身前的時候了，球隊中的一些人或許並不喜歡施丹目前給他們安排的任務，但是也可以理解。不過球隊內的大多數球員很顯然是喜歡他們教練的做法。

◉還有很多工作要做

請記住，雖然這是一場所謂歐洲頂級對決的勝利，但皇馬僅僅獲得了歐聯8強的入場券。還有兩場艱難的比賽即將到來，白衣軍團還需要4場比賽才能站在決賽的場地上。

只係當你無到

咁反骨去拜仁岩晒

仆街 唔記得係反拜先鋒G_Bald
當我無講過

No Hazard please

岩岩準備屌你老母

唔好

咁你錫住自己唔好咁易傷先啦

艾歷臣23係我地佩仔打手老死
咁都唔識!!

咁熱狗有幾多斤兩心照
雖然攻守平衡 但d球員經驗 邊夠祖仔班老波骨踢

喂 仆街啦你去

搞清楚先 我唔係怕世三會黎搶位定什麼鳩
係我一路覺得一個上腳同鳩扭咁多既球員唔適合而家既皇馬
所以一路都反世三黎 而且我要鳩扭要上腳 我揀屁馬

一場手畜 當粉筆字抹左佢

點解熱狗會覺得自己有能力入八強

Welcome Hazard

無錯 你估好似鏝城拜仁兩隊西波年年保送到8強咩

世三唔算好尻扭啵
D決定同配合仲好過尼馬

話哂分組賽贏過上屆冠軍嘛

佢盲反世三

又點估到首名出線輸畀上屆亞軍

尼馬潛力大過世三 配合既野人夾人
我相信黎到皇馬有細路係到會好快夾得到

決定我覺得兩者都唔差 尼馬獨食過世三好快就比D大佬屌到佢化

總言之 其實世三=伊 無必要

無盲反 理性討論
比起世三 有更多好選擇 Dybala,Neymar
anyway 世三好似達狗奶干地袋底咁狗沖緊我地
睇價錢都可以考慮下佢

屁馬不了,條死賤種同疤根本係絕配

達狗自認做契仔
個干爹唔show佢

世三邊到會鳩扭同上腳
車狗嫌佢唔夠獨食
而且尼馬隻畜牲養唔熟又乞人憎

世三踢法似伊斯高

熱狗笑人地維園呀伯防線

巴黎熱狗都係首名
都要打上季冠亞軍

但伊冇世三果種靈光一閃既觸覺，世三就岩哂光頭佬4312入面果攻中位

世三相對冇咁死HOLD爛HOLD
但如果世三同ISCO一齊上應該幾夾

傾幾時公佈轉會 唔知會著幾多號

突然諗牙朗已經33 真係倒數階段
睇得一埸得一埸 牙朗可唔可以係皇馬退到休
而家仍然係靠佢入波 賓周分擔下啦好冇

11號
禿BYE
世三著24號
掃把BYE

唔好玩啦
賓周掛住入波我會屌佢

賓週返讓個9號出黎

佢reset 左能力值
射門點得60 加錯哂點

嘻 結果又係永續賓周唔買前鋒

女皇迷特別高汁

丹尼路指皇馬仍然很有戰鬥力

皇家馬德里在歐聯16強淘汰巴黎聖日耳門，舊將丹尼路指皇馬仍然是戰鬥力十足的強隊。

巴西右閘丹尼路離開皇馬轉投曼城，他在歐聯16強次回合上陣，以1：2不敵巴素利，但曼城累積兩回合仍然入到8強。

丹尼路在皇馬奪得歐聯過程中都有上陣，他見到舊東家淘汰PSG，強調對方仍然戰鬥力十足。

「唯有不清楚皇馬的人，才以為他們已經失去反抗能力。他們連續贏了2屆歐聯，大家卻當他們沒有實力，事實他們根底深厚，大家應該尊重皇馬。」26歲的丹尼路說。

允兒

真皇

哭左

咪係，佢只係負責出嚟搞吓笑，插吓花又插出界嗰啲粗重嘢架嘛

擔泥佬 sick ball 呀吓

世三有埋高仔既突破能力

屌你老母

世三要批評既係佢為人唔夠鬥心

未打完
呢種球員好容易一旦拎到歐聯西甲後就會HEA撚哂
所以佢需要一個好教練長期鞭策佢
但唔可以令佢冇癮

熱血好教練施丹

仲有冇迷拖

大師兄返黎啦

4負評

3負評

樓主即時有正評

你講完就有負評
25仔!

依然支持拖舟呢面

不過夏天一定要買人

樓上班仆街真係食古不化

只要佢肯買人改下方針 就=最好既教練

可以隨時調返拖舟落去教青年軍

比勝利蒙蔽左
留名睇夏天永續賓周馬無前鋒黎

過埋下個轉會期乜鳩都唔買先會知錯

佢迷雲狗你覺得佢會識諗咩

唔該你行開d啦 日日追著雲加咬

爺爺是無辜的

華斯基斯是今季皇馬隊內的助攻王
大巴黎逆轉皇馬的希望因為施丹弟子們的出色表現而成為泡沫，C.朗拿度和卡斯米路取得入球，成為功臣，還有一位球員的表現也非常顯眼，他就是盧卡斯·華斯基斯。這位翼鋒統治了巴黎王子公園球場，他在場上無處不在，而如今他也成為了皇馬的助攻王。

麥巴比、C.朗拿度、卡雲尼、賓施馬......歐聯4強第二回合，媒體聚焦這些大牌球員，而華斯基斯這樣的球員被人忽略。然而，華斯基斯在比賽中發揮了重要作用，他將大巴黎的希望擊得粉碎。

儘管沒有多少皇馬球迷歡呼華斯基斯的名字，但這位低調的球員給球隊帶來了實質性的貢獻。進攻層面，華斯基斯一對一的能力很強，他將大巴黎的美夢變成了噩夢。下半場開始不久，阿辛斯奧傳球，華斯基斯禁區左側傳中，C.朗拿度後點距門5米處高高躍起頭槌破門，1比0。這個入球極大地打擊了大巴黎的士氣，因為此球一進，大巴黎要進3球才能將比賽拖入加時賽。

這是華斯基斯今季的第10次助攻，他也成為了皇馬的助攻王。他在西甲助攻7次，在歐聯助攻1次，在世冠盃和西班牙盃也都助攻1次。

華斯基斯的10次助攻獻給了6位隊友，包括C.朗拿度、卻奧斯、賓施馬、卡斯米路、拉莫斯和巴爾。在西甲，他在對艾拉維斯和拉科的比賽中助攻C.朗拿度，在對雷加利斯的比賽中助攻卡斯米路，對西維爾和皇家蘇斯達的比賽中助攻卻奧斯，對皇家畢迪斯的比賽中助攻拉莫斯和賓施馬。

在世冠盃4強中，華斯基斯還曾助攻巴爾攻入一個關鍵入球。西班牙盃上還曾助攻賓施馬得分。華斯基斯已經追平了自己上季的助攻數據，超越了2015-16賽季的數據（7次助攻）。

而除了進攻層面的貢獻，華斯基斯還積極加入防守，卡華積就對華斯基斯在防守層面的幫助非常感激。

進攻上無私、犀利，防守中任勞任怨，甚至可以客串右邊後衛。華斯基斯還從來不惹事，皇馬上哪兒找這麼好的球員？（沙治奧）

機司

冇計 摩佬唔係爺爺個皮

must buy dybala!!!!!

我都無吹奏爺爺 維哥已經先發制人

雲爺爺又嬴

不敢再討論其他領隊 怕有人又發惡

皇馬魔翼華斯基斯>巴爾=天使

唔係追住雲加
單純係針對你

你一時一樣既喂

90jese

我很好 你有心了

機師=西班牙肉盾

YES!

好難捉摸呀

Dybala
Hazard
Kane
Welcome to Madrid

James
Welcome home!

全撚部助攻都橫傳黎
唔撚計！

atletico madrid

bayern = home

R lin幾時會抽籤

占已經唔係皇既人

上面貼左新聞 自己追Po

求安76打鳩占士

dybala kane hazard lewan all welcome

and james stay at bayern forever!!!!!

old trafford = your home

fuck u 49000

他很兇

機師會唔會有份踢世盃

Sure

應該會啦，西班牙撚有翼咩

9成入選啦

一定有份

差在有無正選

拿大人呢

當初走嘅人唔同會唔會相同結果

萬能插
正路都會選

正路都有份 拿大哥左右閘 中堅都踢得
同埋近期都有入選國家隊名單

但鐵定正選就 艾巴 碧基 拉膠 積

中場位置競爭最激烈

應該係施華,thiago,影帝,isco

伊同影帝鐵膽

哥倫比亞勁d

卻後生咁多

沙比個種陰濕防守卻學唔黎

Fb grp又吹奏機師

記得有球係後場轉個身即刻放個長傳比奧燒
如果係我朗拎一早入咗

哥倫比亞果個無用嫁啦 除非佢又做神射手

唔覺伊夠施華爭

sorry 機師個位屬於我

卻既長傳分邊係準
但係球速又慢又高冇乜威脅性

除非假9陣,唔係伊應該無正選

如果前日場波賓周個兩個單刀俾牙朗去既話 起碼都入到一球 而唔係睇佢攞左波 做個樣衝下然後射上天/出界

我覺得卻都係似駁腳多 無摩迪果種威脅性

個波柔先易控
長傳分邊點會冇威脅性

沙比可以係後場一鳩斬到個波去比前場哨
個波又急又行又準
kroos既長傳多數係為左保持控球
反擊個陣冇咁一針見血

之前個教練試過用無鋒陣 伊斯高入2球

牙維是咪嬲謝斯唔幫摩daddy踢獌而成日jer禾

後者認同

伊 高基 小白 施華 thiago 影帝 呢堆中場基本上一定入選

長傳分邊係為左用盡球場闊度
唔需要球速太快 柔柔地仲以控

你講既係放過頭波反擊 完全兩件事黎

仲有柏度

我想講卻冇幾可傳得出沙比個種急勁長傳
大腳一傳就去到人禁區好少見
我唔係話卻唔勁
只係沙比太全能
而家卻做到既野沙比都做到有突

沙比有咩人完全代替到？

綠豆蛇：炆腳毛都未夠班

其實中場放到沙比嘅長傳一隻手數得哂

而家未有 未來我相信有幾個人有潛力
最睇好04個哥利斯卡 (屌你老母賤種拜又免簽佢)

沙比同卻唔同類形 其實格硬比冇意思

morata/costa
d silva isco
koke thiago
影帝
艾巴 pique 拉隊 積仔
ddg

後備:拿,辛,機,azp,saul,j martinez,pedro
可能入選:柏利祖,Herrera,mata,suso,juanfran,roberto,aspas,卡利祖,Aduriz,文迪

腳毛

沙比係防中 卻可以打防中 但根本唔係做防中既野

如果冇記錯 卻仔係拜仁係攻中咁打

又jer

比我揀會要

Morata
Isco Asensio
Koke Thiago Saul
Alba Ramos Pique Nacho
De Gea

或者擺 4123

Asensio Morata Vazquez
Isco Thiago
J.Martines
同上面一樣

西班牙真係多方法轉陣
仲有Suso Pedro Herrera Mata Calljon 一堆人改變前場玩法
不過後面真係無乜改法

Yes 拜狗咁用其實唔夠好
Kroos比較柔 攻中Killer Pass直線未夠屈
反而光頭拖中中個玩法仲好 助攻助守有上前有分邊

點解唔係積係拿大哥

我都r晒頭 雖然我幾中意拿祖

一時諗唔起積仔
咁積仔右閘 拿大哥頂BigGay

我明明諗個時skip左BigGay 但係排個陣有諗唔起邊個係右閘

其實BigGay同拉隊根本一撚樣 攻擊型中堅
兩者不能共存

助攻就好 守有時會hea守

死熱狗連我地積仔都唔記得

卻老眼神防守見過未

BTW 有幾場卻老上力守都可以跟得幾貼 唔好低估

agger

又屈

冇屈

都係以前佩老大仲係到最好睇 雖然係疤狗
但係值得尊敬

屌你鳩白

迪保好鬼鍾意出佢地2個

等比摩佬屌啦你

西班牙唔出25達仲勁啦

迪保on9架嗎

agger, 條友係轟踢到咁，出無鋒陣/出沙皮都好過佢

25達 沙皮狗
BTW Sandro希望遲D可以打起

上次世杯 單丸爆到佢地

沙皮狗打兩個前鋒先勁

辛係到拉空佢會易踢好多
轟靠佢單拖梗係收皮

教練on9 睇番上年垃圾洛賓點比馬細路加米路夾爆

入選吧蒙維爾 比利連

盧比都係照用番佢地

比利連後備就OK
夢遺就算把啦

開po

驚比人屌 ?唔用是但一邊都比對家屌死

鳩白好搶口

入球大師夢遺

真 都係似怕比人鬧

Azpilicueta吧

好似已經冇左巴查呢個人咁

普通 可作後備

都好 近期踢得好

992了 等新post再鳩up

拉膠搭佢打中堅仲好
不過咁樣條後防就好矮

沙比中間直傳都勁過卻老啦

後備後防：Odriozola Bartra Javi Martínez Monreal Nacho

我無咁搶口 勿屈

卻仔最勁都係打拜仁個陣,400%buff

即刻跑得勁快

幾時可以見得返咁爆得既牙禿